睇住自己熟悉的球星做哂教練覺得好稀虛

睇住林伯謝拉特出道再退役再教波，覺得自己一事無成...

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

德國聯署有三份 呢家仲有一份未達標 最後兩日

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

不如問下ozil 昔日隊友做左自己領隊係咩感覺啦

再後生啲既有阿迪達。。。不過冇林8謝4種感覺咁強烈

Azp 都係啦

有話佢唔係咩 on9仔

Kepa都係啦

其實有咩咁出奇 好多球員都試過
施蒙尼 托利斯
安歷基 沙維
迪馬堤奧 林柏特
林柏特 艾斯派古達
恩沙基 邦利拿
施丹 拉莫斯
哥迪奧拿 佩奧爾
傑斯 李奧費迪南
修夫基 唐寧

而家球員老化普遍遲咗
前球星做少帥又普及咗
同埋年紀爭一截就自然會咁㗎啦
見啲人成日好似發現新大陸咁

教得柒仲好笑

享利 明明踢果陣好勁

當年係慕尼黑比梅拿入完個球心都灰埋

更唏噓係自己仍然破產

感覺好好喎
近幾場有咸魚返生跡象

我8歲開始睇vince carter，睇到30歲都仲係vince carter

..............

但大陸冇得睇

雷耶斯仲走埋，人生真係好無常

電單車